% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR

\begin{frame}[allowframebreaks]{Intégration de la solution dans le paysage industriel de \emph{SPIE}}
	Avantages:
	\begin{itemize}
		\item Solutions externes, donc faciles à mettre en place individuellement
		\item Présence de fonctionnalités additionnelles, pouvant permettre la réalisation d'autres axes
		\item Possibilité d'avoir recours à du consulting afin d'alléger la charge des techniciens/sysadmins lors de la mise en place/maintenance
		\item Utilisation de plateformes spécialisées, donc bien adaptées au besoin
		\item Pas de bouleversement majeur du SI : Période d'adaptation moins longue
	\end{itemize}
	
	\framebreak
	
	Inconvénients:
	\begin{itemize}
		\item Besoin d'une solution pour faciliter l'accès aux différentes solutions (développement d'une interface, ou simplement des raccourcis)
		\item Coûts de maintenance plus élevés à cause du grand nombre de solutions externes à maintenir
		\item Toutes les solutions ou presque proposent leur propre système de discussion interne : risque de fragmentation des utilisateurs sur les différentes plateforme, ou risque que l'utilisateur perde du temps à chercher dans les archives
	\end{itemize}
\end{frame}